守護香港 拒絕黑警

守護18 區 踢走官鄉黑

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？